有方法可以令口罩只賣俾黃絲

如果入貨一個口罩成本2蚊，加價加到5蚊賣，將3蚊盈利捐俾抗爭基金
黃絲諗法：2蚊買到口罩，順便捐錢，抵買
藍絲諗法：一個口罩5蚊唔抵
賣家：唔係食人血饅頭，可以改善黃店形象，增加其他貨品銷量
同意，順便種族清洗埋藍絲
藍絲都係人，應該有平等機會生存
一O-O

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

買嗰時要大叫黑警藍屍死全家

最撚慘既係 藍屍無晒口罩戴 就增加其他人因為佢地而染病既風險

所以人人都有口罩帶就最好
但我又想藍屍死 好矛盾

憑捐錢証明
你話你捐邊個個信

叫口號咪2蚊賣比佢

唔叫咪賣50

暗號加獨有握手方法

推

叫口號

起碼都要叫一 set 全套口號先，講唔晒唔賣。
相信無黃絲會介意一齊叫。

50個咪250蚊
利申學生比唔起

學生叫口號2蚊個

賣俾支那個個戴

如果每盒加幾廿蚊再講到明會捐俾手足
D藍絲仲會唔會買呢

我係連登睇邊個求救 起完底先成本賣 會起到六月
好黃但無開過post的對唔住

利申 本身自用 入咗好多 已讓咗六成貨俾手足所以唔再放了

搞囉你，我見你次次都係得把口

藍屍無口罩帶
黃絲帶哂口罩
死的都係藍屍
活下來的多數都係黃絲
對黃圈同投票更有利

無錢得個腦

講一隻字叫佢接落去
黑
五
光
黎
7
8
10